=========
Mall of America®: Trung tâm Mua sắm và Giải trí lớn nhất Bắc Mỹ
=========
.. meta::
   :description: Ấn tượng không kém gì khu mua sắm và giải trí là khung cảnh ẩm thực, bao gồm tất cả mọi thứ từ ẩm thực cao cấp đến các quán ăn dành cho gia đình.
   :keywords: Mall of Americ, du lịch Mỹ

Nhận được nhiều hơn những gì bạn đã mặc cả tại trải nghiệm Hoa Kỳ không thể bỏ lỡ này. Chỉ cần một đoạn ngắn (hoặc đi tàu Light Rail) từ các Thành phố Đôi của Trung Tây, Minneapolis và St. Paul, với những hồ nước phong phú, các điểm tham quan lịch sử phong phú và các dịch vụ văn hóa, bạn sẽ tìm thấy Trung tâm mua sắm của Mỹ ở Bloomington.

Trung tâm mua sắm nổi tiếng nhất của Hoa Kỳ cũng tự hào có công viên giải trí trong nhà lớn nhất, các điểm tham quan hàng đầu khác, hai khách sạn ngay trong khuôn viên và một khung cảnh ẩm thực hấp dẫn.

.. image:: image/mall-of-america-moa.jpg
  :width: 650
  :alt: Du lịch mall of america moa

*********
Mua sắm đẳng cấp thế giới
*********

Không chỉ là hơn 520 cửa hàng của Mall of America cung cấp mọi thứ, từ các nhãn hiệu của các nhà thiết kế lớn đến các sản phẩm công nghệ mới nhất, hoặc không có thuế bán hàng đối với quần áo hoặc giày dép mà họ bán.

Không phải là bạn có thể mua sắm tất cả chúng dưới một mái nhà trong một khung cảnh trong nhà tuyệt đẹp với đội ngũ nhân viên bán hàng hiểu biết và nhân viên hướng dẫn ảo sẵn sàng trợ giúp.

Mall of America thêm hơn 25 cửa hàng mới mỗi năm, có nghĩa là không có hai lần ghé thăm giống nhau và các sản phẩm tươi luôn có trên kệ. Bạn cũng có thể mong đợi tiết kiệm lớn: Vào bất kỳ ngày nào, ít nhất 100 cửa hàng cung cấp chương trình giảm giá hoặc khuyến mãi.

*********
Giải trí đỉnh cao
*********

Hãy đến các cửa hàng Apple, Microsoft và Zara (và thực sự là hàng trăm cửa hàng khác), nhưng hãy ở lại các điểm tham quan cấp công viên giải trí. Một trải nghiệm thực sự có một không hai, Mall of America có rất nhiều hoạt động vui chơi và hoạt động thân thiện với gia đình.

Dành hàng giờ trong Nickelodeon Universe ® , một công viên trong nhà khổng lồ, rộng ba ha với 27 trò chơi. Sau đó, tham quan Thủy cung SEA LIFE ® Minnesota, tham gia khóa học leo dây thừng hoặc đi đường dây zip trong nhà dài nhất ở Bắc Mỹ.

Thư giãn sau tất cả những hoạt động mua sắm đó với một bộ phim, chương trình hài kịch hoặc sân gôn thu nhỏ. Đừng bỏ lỡ các cửa hàng LEGO Store, Crayola Experience và Build-a-Bear. Kết thúc chuyến thăm của bạn với một điểm dừng tại FlyOver America, một trải nghiệm bay mô phỏng không thể nào quên.

.. image:: image/Nickelodeon-Universe.jpg
  :width: 650
  :alt: Du lịch Nickelodeon Universe

*********
Nhà hàng Galore
*********

Ấn tượng không kém gì khu mua sắm và giải trí là khung cảnh ẩm thực, bao gồm tất cả mọi thứ từ ẩm thực cao cấp đến các quán ăn dành cho gia đình.

Trong số hơn 50 lựa chọn ăn uống để lựa chọn, bạn sẽ khám phá ra thứ gì đó phù hợp với cả khẩu vị khó tính nhất, cho dù bạn muốn bánh mì kẹp thịt và âm nhạc tại Hard Rock Cafe, đồ ăn từ nông trại đến bàn ăn tại Cedar + Stone, Urban Table, hay Cá walleye được đánh bắt tại địa phương tại Twin City Grill cao cấp.

Thư giãn tại một quán bar, phòng chờ hoặc câu lạc bộ hài kịch hoặc nâng ly thành công khi mua sắm với một ly rượu vang tại Crave.

*********
Phòng ở dễ dàng và thanh lịch
*********

Ở tại Radisson Blu hoặc JW Marriott, cả hai đều được kết nối với Trung tâm mua sắm của Mỹ và cung cấp tất cả các tiện nghi sau khi mua sắm mà bạn có thể muốn đóng ngay trong tầm tay, bao gồm dịch vụ đón khách theo gói miễn phí và giao phòng cũng như spa đầy đủ.

Ngoài ra còn có 50 khách sạn trong vòng 10 phút từ Mall of America và hàng xóm của nó, Minneapolis / St. Sân bay Quốc tế Paul (MSP), hầu hết cung cấp dịch vụ đưa đón đến và đi từ MOA.

*********
Đến đó
*********

Sân bay quốc tế chính Minneapolis / St. Paul (MSP) cách Mall of America, nằm ở Bloomington, Minnesota, chưa đến 10 phút đi xe . Dịch vụ Đường sắt nhẹ cũng kết nối hai tuyến và nhiều loại xe đưa đón miễn phí hoạt động giữa các khách sạn trong khu vực, Mall of America và MSP.

.. image:: image/minneapolis-airport.jpg
  :width: 650
  :alt: Khám phá và du lịch minneapolis airport

Phương tiện giao thông công cộng dễ tiếp cận có nghĩa là bạn không phải thuê xe hơi ở đây, cho dù bạn muốn được đưa đón giữa sân bay, trung tâm mua sắm và các khách sạn hay tự mình khám phá Twin Cities. Đối với những người đến thăm bằng phương tiện di chuyển riêng của họ, nhiều dịch vụ đỗ xe có người phục vụ được đặt ở phần lớn các lối vào chính.

Dịch vụ gọi xe chính thức đưa và đón các địa điểm cũng có thể được tìm thấy như một lựa chọn thuận tiện cho người lái xe theo yêu cầu.